琴晚, 女朋友突然話要分手

琴晚係我屋企食食下飯
開頭都有傾有講有笑
傾傾下就講到啲時事問題
20歲MK妹
Pigf是不是雞
牛角打交AA祭
女朋友突然擺低筷子同碗

女: 個20歲女仔上人地部波子有咩問題?

我: 無, 但半夜三更咁唔係幾好姐

女: 有咩唔好姐?? 你地男人飲酒飲到唔識返屋企就得, 我地女仔有人載就唔得??

我: 唔係既意思, 不過個女仔咁樣好危險架嘛, 你睇 最後仲死埋, 係咪危險先?

女: 你咁樣男女好唔平等囉, 我含你就得, 你含我就唔得, 我受夠你喇海綿體, 分手啦

女朋友說道至此, 就起身拎背包打開門口走左.

我一臉無奈加上熱淚盈眶, 我諗唔明到底我做錯左啲乜,
在木門半開半掩關上之際, 望住女朋友漸行漸遠,
我知道我地既關係即將完結,
很捨不得, 真的很捨不得,
最後我忍著淚咽著喉
從喉底裡呼喊出女朋友名字: 大龜頭!!
我以為她會好似那些年電影情節回望我,
再返來我身邊然後相擁復合
但可惜, 女朋友係頭也不回咁離開了我
你這個討厭的大龜頭, 嗚......

閱

on9當有趣

死gay佬

This

gay post

大龜頭

我含你就得, 你含我就唔得,

樓主切啫